知唔知poly宿舍 Canteen對面 嗰個溫習室開唔開？

如題 speed學生一問

好似俾人摞左去做office

只供理大學生使用